好撚想打鳩啲廢老

又唔撚戴口罩 又對撚住人咳 屌鳩佢又當人唱歌

快，唔洗留手

打啦屌
講就碌撚

打? 出刀啦，誅廢老，滅阻膠

講就兇狠 做就碌撚